有冇人想見識下 艦B狗(碧藍航線)玩家有幾撚柒

[I/A]碧藍航線 アズールレーン(90) 花生! 花生! 花生!

係入面話自己係黃
隻game冇抄襲
東江水理論
玩大陸game冇問題
問人點解唔反埋LOL 去合理化自己玩大陸game

呢d仲係香港人黎？

中國限制了全球的創作自由，然後輸出仿製品以財大氣粗手法去打壓原本的發源地創意產業，荷里活(好萊塢) 跟日本acg界已被全面滲透。
你不去指摘始作俑者，反而跪拜在中共設計的紙片人的石榴裙下指摘別人跪姿不正，你還說你愛日本ACG這個圈子？你只是埋頭在精神鴉片的奶子中不能自拔的可憐賓周而已。

大陸驚player係咁上下

繼續玩 咪繼續入去屌爆班垃圾

你知道英文字母的順序嗎？
C永遠排在B後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。
我地艦B又然

我其中不滿係隻垃圾game用碧藍呢兩個字
影衰我地碧藍幻想

樓豬也玩大6驚

不要25 幫拖未

尼馬

條垃圾咪敗走西甲
好似艦C咪敗走中國
冇得好似我地艦B咁賺14億人口既錢

樓主條link入面太多柒頭
可不可以貼啲最柒嘅爛B狗出嚟？

cy爸爸先唔會理呢啲無名小卒

點睇班 支那驚玩家為左玩支那驚 駁到話隻支那驚唔係藍

原來走埋過明日方舟Post
同一班人
[I/A]明日方舟アークナイツ(2)

呢段正